同你最後求救 你轉頭問校長 東華係咪儍忍咗

而吳則稱，他事後馬上與當時跟林會面的職員了解，並稱林主要投訴羅對她惡言相向，令她飽受壓力。吳續表示，該職員當時認為她的情緒尚算穩定，故聽畢後向她表示：「如果你需要休息，可以休息吓先，我哋會跟進。」吳承認當日跟進的同事「如果同佢傾多啲，等佢情緒出到嚟，就唔會錯失咗呢個機會。」不過有消息人士指，總部在跟進林的投訴時，曾與校長了解林老師在學校的狀況，當時羅曾表示她「請咗病假、工作上有啲問題」，但未能確定總部職員跟林老師會面前還是會面後，向校長查詢。

NGO掛住CAP水

同港豬一樣
政苦：土地房屋既問題我地收到，我地跟進緊，但青年個個等左十年都係無錢買樓，貧苦既照住劏房

總之我地跟進緊，細心研究呢個課題